FIFA 18 ULTIMATE TEAM 討論區（53）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

無人開新post

等左好耐

屌你老母ea 做曬sbc開5個pack都係垃圾

我都係 做左差唔多一粒鐘

出個k6食評炒熱下氣氛
食shadow 拍chiellini
用佢打左15場wl 嬴8場
講左勁係邊先
佢周不時會有神interception
都救左我好多球下
人地質直線搶身位截波都有
反擊包位追人都ok
落腳算準

廢既地方係
身位一定唔夠lkk之類d大隻佬玩（不過有人幫唔亂落腳好少輸）
最緊要係會輸d on9十二碼
同埋拎波個陣好滾水淥腳
明明dribbling/passing同sif細妹差唔多
但係細妹拎波分波好自如
唔會有機會傳返俾對面
但係kos會...
總括就係冇愛既 用返sif細妹會穩D
同bailly/vvd冇咩可比性
因為佢地唔係靈活型
kos同sif妹都係轉身算快既cb

成功將法賓奴放入後備英法隊隊
今晚可以試玩下

聖誕活動做埋今日就結束？

打st?

Cdm
入場轉41212

我都做咗一粒鐘 用咗差唔多3萬蚊
d pack加埋都唔知有冇5000

點解咁少人
借問聲各位巴打set 聖誕Antonio 做咩指令，我見好多巴打話好用，但我果個就唔識入波咁

呢D小明打st
一定係get in behind/press backline la
利申冇換
用過普金打super sub 4231 左cam
覺得佢快又唔係快到可以過晒d後衛
轉身慢之餘傳射走位都好麻麻
右邊inaki williams就勁到傻

覺得佢睇stat勁
但in game麻麻
利申: 對過，未用過

普金同聖誕版兩回事波

聖誕antonio 有身位有速度 頭鎚又勁

wycombe d人仲係咁貴

睇stat都勁 我覺得都值80k既
不過我自己就鍾意用D可以一擊殺既攻擊手
自己用緊so7/griezzy/yedder
拎到波好大威脅 尤其是so7
真係亂射都有

狂抽銅pack la 我抽左十幾隻

Futmas rose幾正
淨係用左3萬幾買隻herrera 同if defoe就做到

compare young n alonso
Rose D數值最弱

之前買碟 大哨版每個星期送果d pack唔可以留？
上星期送果三包冇抽
今個星期收唔到新既三包

我自己打法唔係咁啱攻強守弱閘
Rose夠大份已經好好用
之前用if kola 又覺得唔靈活

好波 唔好推傻鳩艾榮個鳩post

好

Mertens 用落同gomez好大分別？ 個價都差成10倍 講緊普金

差得遠 絕對抵買

有冇人幫我刷pirlo
開親都對班傻鳩大陸仔

大陸仔好合作喎 大家刷完仲輪流推個龍上去刷助攻

真係睇彩數 上次我改晒隊名都冇用 好彩後尾有好人幫

Kante做咩直線跌

我可以 你Psn係咩

跌穿150000，甚至仲低都

有得揀咩
果個MODE唔係隨機揀人咩

好似Online friendly都計？

唔計

futmas係咪完左，定係8點仲有sbc做？

boxing day 都無新SBC
屌丫

線上單人姐係邊個mode?今日係咪唔會有聖誕人出？

MM都冇 冇野啊?

MM聽日wor大佬

放假放到懵左

賺咁撚多錢都咁撚懶 食屎狗ea

毒撚毒到無晒現智

大家冷靜d先
上年好似26 27都係得番daily sbc，28先出totw sbc
睇黎ea呢2日會引大家課多d金，造低個市，昆足2日水先再出totw sbc

做完今日聖誕個SBC, 開既咭無張高過83.....多謝EA

得一隻bailly 其他

有無人已經玩夠三十場，知唔知有咩送？

用隻loan垃圾比你

我最勁得到Bakayoko....

Cam黎講大家會揀梅拿/占士定Thiago?

三隻都唔撚得⋯⋯
要揀就梅拿啦

sif raffael

嬴幾條街

sif撚羊點解可以越炒越高 炒到上7萬8

我屌你老母我角球禁哂力對腳起到一半先嚟禁暫停係咪玩撚野呀 一次都算仲要兩次

個shot都差成截啦

英超最強左閘
不過同Alaba Sandro仲爭好遠

終於做埋隻HAGI
隱形我又唔係好覺
打4231 打左面CAM隻左腳出波射波都幾勁 又快
R2圓圈橫傳好多助攻執得到
唯一係體力真係好撚少
DECO仲係大半綠色個陣 佢就已經得返3分1
比我揀多次可能會揀返IF HAZARD
不過自己推大位熨射好屎
而家諗緊隻野拎黎做HERNANDEZ定CARLOS定RIO

我之前買左佢番黎用左幾場唔多識用就放左
成日都唔夠人撞，有冇說明書

拉莫斯個價會唔會升番
想放但依家都係賣得200k

zeegelaar都幾好用

EA新年會唔會有搞作搞到跌市架？

家陣都跌到仆街

咁樣唔計又冇得自己揀人咁換psn有乜用

約時間呢可能

隻普巴跌到42萬，上個月56萬入

一月後走左部份人啦應該

WL 打到上金三
咁呢幾日係咪唔洗打資格賽都有資格？

我都係

yes

有無人而家得閒刷派路

唔該巴打！

Online friendly都得？

要線上單人，而家無乜人應該而撞d

Sif kimmich 加唔加錢換隻totgs kimmich 好

臨訓前終於刷到

84 跌到新底

反而冇乜野買得落手

想入果d全部都升咁..

終於儲到

Ea boxing day都唔諗d搞作

Boxing Day 應該出alli拳王啦

今晚mm應該出

入定d無死 過兩日出totw sbc

想請問800k可以點improve呢個team?

另外已儲齊佢隊友今晚炒
希望唔會蟹

如果有一舊錢你地會放晒係一，兩個球員到定成隊分散投資？

準備好曬做salah 既材料
Total用左我十萬
而家仲猶豫不決梗做唔做好
自己本身英超陣41212 前鋒就聖誕節安東 加 if Wilson
如果轉salah應該就放棄Wilson
但又有啲唔捨得 因為好鐘意佢把握力 成日幫我入好多波
應唔應該轉好

想問有冇d平價中場組模同普巴類近

想問迪高同雷哥二選一你會簡邊隻
想簡一隻來做

我會起碼放一半落去買個好前鋒

Kouyate

忍夠啲中間彈彈波，想轉5221
有冇巴打分享下應該點打

Kouyate 不過冇上年冇屈lu

用緊if wilson futmas musa
想轉但搵左一輪都係搵唔到啱嘅人轉

恭你唔再隨波逐流

Cdm 大家會揀杜列素定哥利斯卡？

我冇用過41212，不過打親10個有9個都係。想3中堅塞好啲中間

2隻都好用
雷哥cam分下波 又有埋遠射
迪高就走位跑上跑落做下傳送
但係迪高放cm會隱形 要放cam
睇下你玩法同個陣
單箭我會揀雷哥
有2箭 3箭我會揀迪高

咁8chem raffael好定gnaby 轉can full chem 好

哥利穩陣d 差唔多價

Boxing day 係咪無㗎喇
送一pack都好呀
玩overwatch送成5個box呀大佬

我用4411塞中間再較tactics收窄兩邊同低aggression
入場再ultra defense等反擊
幾有效
但前提係要自己忍到唔出腳
我自己唔太慣用4231
覺得雙防中收得太入

利申之前用呢個陣全普金wl gold2

今日清左個單機season d1先

有冇巴打 rw紫mane有食評?
點解會出呢張卡

聖誕梅沙好唔好用

今晚Matchup鳩估

蘇超
些路迪 對 格流 ／ 老母很好 對 咸美頓

英超
白禮頓 對 般尼矛妻

英甲
萎根 對 梳士貝利

沙地聯
艾納斯 對 吉達艾阿里

我估

些路迪 對 格流

Torino vs Genoa

Al nassr vs al ahli

大阪櫻花 對 橫濱

有信心會中三對

Ching同FUTHEAD個咁似既

聖誕好多聯賽都唔開
主要都估個幾隊啦

蘇超應該冇懸念架啦
英乙西甲意甲上星期又出過
可以出既真係唔多

mm無肉食 又要博佢出冷門 得150個位 炒if好過

賺咁多 乜都唔比 真係仆街

鬼佬放假😂

我自己覺得幾勁
夠快好扭射到波
係唔夠大隻姐

我打5後衛陣
翼衛一個R1三角就甩開幾條街

Reus打cam係咪唔岩

點會

［img]
長遠想跟巴打個陣執 彈彈波玩到悶

自膠 上傳錯誤

有冇sif馬列斯食評

攻中

if 250打RM會唔會畀人撞到傻

放佢係CAM 係紅色字 會唔會有影響
玩左一個月左右

唔好意思， 新手剛入坑ut , 請問係咪一開始玩係做唔倒大部分既sbc 住？係咪要狂打儲一儲錢先？ 我想知個方向係點。 麻煩晒

你好似太遲開始玩

入場先轉

個sbc難做到仆街

FUTMAS

係咪已經冇人玩 個post推得咁慢

班MK實係出晒去爆房溝女

啪啪啪

hero卡
貴撚到仆街

請問下轉會清單係咪有150個位？
我得100個，但係R3果d都買哂

沙拿成日俾人一撞就甩
雖然成日後上入波

100個
剩低五十放入轉會名單
你買完唔好分派就得

呢隻西game玩到人開始棄
有心玩下mon hunt仲好

頭先我咁樣做左
（要loyalty）

見佢work rate m/m驚伏

聖誕出哂街啦

慘呀 宜家if pogba塊係700幾k

美職神翼
華倫西亞
簡迪
維度

唔好做，抽返d垃圾

其實好易做 同國籍同聯賽 連三隻就得

睇運氣啦
我頭先做抽到占士
叫做賣到20k安慰下

有一定數量既廢卡已經好易 有埋loyalty直程唔駛煩

兩隻CM唔知點解得6chem

rwstlw same league same nation
cmlb same league same nation
cdmcmrb same league same nation
cbcbgk same league same nation

唔難

想問吓kante打防中會唔會太矮？
依家用緊巴卡，諗緊轉唔轉，好驚佢頂唔到波

可以點執？
kante換matic定baka好？

你d人錯位渦😰

入場先會轉成咁

hehe/sif木耳換matic

ozil轉sif mahrez
聖誕hehe+sif mooy打cm
唔要matic 迪布

而家聖誕hehe/sif木耳已經＞kante？

kante打防中架喎，係換都同baka換
hehe sif木耳 cm
kante打cdm咪得

放棄頂波，但搶波比波kante勁10倍

咁kante同85 blanc比呢 ？

之前都有諗過sif mahrez
不過最後都係買左ozil
其實係咪差好遠？

淨係速度靈活性射波已經冇得比
比波又唔會差好遠
馬列斯仲要5星wf 5星skills

唔明？ 好似多過5個就叫我分配咁

sor，調返轉先啱
係4星wf，5星skills
一定好過ozil

好 試試佢先

同埋山神轉86 son你一定唔會後悔

換走OZIL推番KDB上CAM好D

希望幫到大家

未用過icon

我都未用過
儲緊錢

用過loan icon

冇咁多錢買86son

如果咁樣我就應該會買埋kante打cm先推番kdb上去

係咪對阿記有愛？
如果唔係
賣山神賣拿卡
換86son+普金jesus都夠

係對阿有愛
之前係jesus+sane
之後先上山神拿卡

如果唔係都唔會想玩ozil

咁樣，入場再轉41212
如果都係唔夠錢嘅咪高圖轉比高域

有整到聖誕antonio嘅話就更好

咁唔緊要啦
有愛最緊要

ozil係唔勁姐，又未至於用唔到既

冇整到聖誕sbc
已經掛緊隻ozil
轉sif mahrez算

用落好似成日企係中後場攞波咁

有冇人雙箭頭用伊巴+盧卡古
呢個配搭諗唔諗得過？
利申鳩斬小組都玩

我就係儲緊呢個陣 但隻SIF son 又升返

之前22萬入
雙前搭聖誕antonio勁到仆街

中場基士文換普巴?

想問你地食鉛係咪都係食19幾場先正常番 今集可以輸撚到連降兩級 中間只會負負碌碌贏一場和一場

食幾場就睇下片放鬆下做其他野再打
咁再食既時候就唔會咁嬲啦

玩撚到手制都就黎掉鳩爛 進攻 D人唔撚走位 防守tackle 個波永遠去番人地到 唔出腳又任鳩佢射
咁撚多集都試過咁撚燥 好撚on9 一係成日係咁贏 一係成日係咁輸 咁樣好咩

ut 係咁撚樣
你忍到幾日唔開game
一開返就會升班
連續兩年都係

玩到現階段都睇化
出埋toty就愈黎愈少人玩

係咁架啦，打下電腦輕鬆下算啦，佢要做你無得避，仲要個人唔理性就會做多好多決定，55波都輸埋唔好講對icon

我自己平日就基本上唔會對人，WL 40已經夠激氣
一黎平日放工番黎時間淨係夠打4場SB，有時出街之後果日又要打番前一日既，又要預打一場totw

好少人真係越戰越勇
打到咁上下抖下好d

試過一次半所場俾電腦反先1:3
跟住下半場入番佢3粒

幾時出新icon sbc

無料唔好叫Hong Kong FC
影衰晒

唔該巴打

做SBC出左2張黑卡 但係babel同okazaki

呢個真 個個星期打完個40場都夠辛苦
一至五基本上都好少開fifa
Sb打過幾個星期
之後嫌太悶又曬時間都廢事打

而家派路聖誕卡是否已經無得做??? MISS左...

我想問下派路3個助攻果個任要打邊個mode先計

凝住有次ea會玩野
Mm出南非聯

港會咪次級聯賽

屌隻yashin勁撚到仆街
空門都比佢救返

幾號先出新一批icon sbc

390k買左張mane好肉赤

Kane又兩粒

我都想知

cm你地會揀黑哥定黑杜？

應該星期四

一定totw啦😂

星期四

Son又兩助攻一入波

son仔暫時兩助一入 有機會

又一球

連續兩場Hat trick

son好難 無耐先出完

potm 會唔會又係kane

一定totw了

Sterling?

頂唔順隻if 阿蘭古斯啲傳同射
果斷買左sif raffel
開心使用中

等緊佢出核彈頭 同基斯普

如出新一批icon sbc的話，會唔會無左雷哥做？我做諗緊做唔做

唔會

應該會出1/2隻好勁既 可能比利/肥朗/朗癲

96果d無咁快 應該去到4-5月無咩人玩先會出

點知星期四出？

值？

哥帥都連續3個月，出多次真係唔奇⋯

星期四 icon+totw sbc 正路的話

入左幾百萬貨 預計有50%利潤

不過今年唔出totw sbc就

幾百萬貨 你有幾多身家究竟

要入咩貨???

計哂成個倉應該差唔多1000萬啦

0課炒上黎

究竟點樣炒
有冇教學

if卡/84 85 86 87卡

抽銅包 都可以賺好多錢

有愛都值既

抽400銅包 你可以拎2皮野試下 包你有賺無蝕

抽到球員 望下係咪sbc聯賽果幾隊 好多值錢

唔係既都可以賣200 拎返本

抽中今期mm 一隻8000 抽中體力卡 治療卡直接賺錢

其他垃圾可以qs

sbc聯賽係指mm定係紫藍卡嗰d？

犀利
你有咁既時間心機去炒，抵你賺咁多
呢隻西game真係炒卡賺錢仲開心過打比賽
打比賽好似十場有七場都係激到嘔血
我futmas果陣都賺左幾十萬，仲開心過贏比賽咁

Transfer list爆左100 可以點多50個位

你bid到人之後唔好allocate，等佢留係won items到就得，最多50個
但你要拎番呢堆人去賣果陣 transfer list都係要有位先得

聯賽sbc 沙特阿拉伯 法甲 葡甲 果推

mm今期果兩隊英乙

就算唔中 中垃圾銅卡 賣200都會有人買

基本上可以一路狂抽 不過就要有耐性 無咩資本可以咁玩

巴打全部都係靠抽銅pack賺返嚟 ？

好有耐性😱佩服

手頭上有12萬
0課一直都係打比賽打sb儲錢
好似儲極都儲唔多咁

咁乜pack都開唔到？
Btw可唔可以掛d人出去賣但set勁高價. 賣緊都會食一個tran list位？

呢期有玩過下 賺左十幾皮 抽左十幾隻w隊英乙

而家無transfer list爆左無得玩

同埋而家個futmas sbc 搞到好多垃圾銅卡又變左值錢野

只可以bid返黎 唔可以用buy now

就可以多50位

buy now佢會強制要你submit

手頭上無錢就咁玩 賺返D水腳

巴打放人嗰時係咪150bid 10000buy now咁放 ？

一定唔會咁放 一定set buy 價同bid差唔多

一陣唔好彩無人落bid會蝕到仆街

係咪都係好似平時放人咁，去market search吓最低buy now價係咩，再放返嗰個價？

有冇巴打一齊刷派路

係 尤其賣銅銀卡 一定要睇 好多卡你意想不到咁值錢

明白 依家試吓先

啱啱賣咗張8600

你地係咪會周不時compare price睇下呢啲銅銀卡值幾錢

趁而家futmas 望下啦 好多廢卡賣幾千

般尼

pope好fit

抽銅包係咪400果個

目
見到你地炒卡賺咁多真係開心 我自己鍾意打比賽多過炒卡 但一中鉛就輸到燥又洗鳩曬d錢 永遠儲唔到錢

人人玩法唔同啦

派路任同3場果個任既線上單人比賽姐係咩 打online season佢又唔計

友誼賽隔離

打左3場都唔計 bug左定點

日經

講咗好多次唔係online season
係online嗰版，右下個推右一吓

Oh thx

我明呀巴打
我係聖誕先炒多左卡，賺到錢個滿足感同比賽有得揮

終於整到

出左totw 14 sbc
83+整到

今次mm都易到痴線

屌你老母邊個諗喺睇片嗰時整個建議替換球員出嚟架on9，成撚日禁錯同我換張廢金出嚟

百鳩幾隻83人可以放了

不可交易

啲人係咪唔識字
Bristol city放8000都有人接
明明wolves好多廢金好便宜

吸取上次bf教訓
唔好做賭徒
有貨賣晒佢

Sbc 高級英超升級抽中sif 木耳

83 rating，成隊拎去賣仲值錢過整張垃圾untrade

聽日應該會出totw15 sbc, messi kane aguero 細lukaku 好多人會忍唔到手

今期mm燶晒
得蘇超係有少少油水

而家放83人水位到最高未？聽日真係會出totw15sbc？

玩呢隻game要成功，就係唔可以信自己會好運抽到好野

第一年玩ut 唔敢比意見 我自己就hold一hold先

推左幾多阿婆落樓

上年係RATING84 加TOTW SBC係一WEEK
所以如果聽日係84, 83插到扒O係到

同埋好似上次TOTW SBC TRADABLE既話都係84+IF

冇撚錯
今次我都係賣撚哂佢算

我中左普金MANE咋

我覺得呢個untrade totw 14 sbc完左
聽日就會再出轉做totw15
EA有錢唔掠咩

而家差唔多4皮抽一次

Upgrade sbc中拜仁龍
Ea邊會咁好死

見手上有1張84卡，6張83卡，加堆82卡諗住搏下木耳同呀朗素，點知一開係西班牙中場，求問施華點用

Quick sell咗佢

Silva好難用
太慢，靠sm過人，擺佢入副隊打下SB都得

Totw sbc中木耳 做一次算

唔識用 打中場中被人撞死，打攻中慢到嘔

SIF木耳 45k有交易
唔知關唔關sbc事
即刻掃咗隻自用
要買就快

TOTW14 81+ IF 全部都會跌啦
抽中張UNTRADE 咪放張TRADABLE

食張HUNTER當COOL波傳接囉

用skill move過電腦啦
傳多d波，佢one two走位唔錯嘅

做左一次中mooy
收手，其他賣哂出去

做咗2次totw sbc
中木耳同西甲rb
都叫好過中拜仁81柒頭龍既

我做一次都中木耳
呢到好多手足都中，木耳應該跌到仆街

貪玩做左次出卡勞 頂你個肺

我覺得中左重覆可以等陣先放
因為聽日就轉totw, 今周果啲之後應該會升番少少，宜家放應該係低水
有錯請指正

一路諗住會唔會衰到出okazaki 真係中
上次做隻untrade totw又係中81垃圾

玩極SB都係再打半職業先贏到
我應唔應該棄game

應該睇價入平既81~84
出TRADABLE TOTW SBC用得著IF既話係升起碼2成

9估

咁又唔好咁悲觀
我開頭都唔係好夠抽legendary
執下執下個陣就會慢慢夠抽架啦，不過真係要練技術
間唔中輸一兩場接受到既

我都有幾張廢黑81等tradable

我自問唔識踢波 唔熟球員 唔識組織
但我買部ps4番黎就淨係玩fifa

老實講 傳奇易過打職業
以前一開始打職業級都係50 50 結果轉試傳奇反而易打左
而家傳奇場場贏上到傑1傑2

慢慢黎啦 打電腦慢少少 跟定d 先傳 好易架炸

多謝你地支持先

Fucking Ulreich

屌咩⋯3次untrade Raffael

一隻84 6500 fatfat了

諗住聽日先出入得一半

一開 日本國旗

Silva心得係食番張hawk 之後成張卡就會100%轉變
同埋唔好撚住拎佢爆 但佢hold ball 走位都一流

有冇咩卡有得炒

基本上等緊出tradable totw sbc再炒84人＋廢黑
或者如果佢出新icon就拎d高rating人出黎賣

廢黑最好都係82rate?

抽左隻vrsaljko

totw untrade係最伏 賣卡最實際

上次bf賺左成十萬

岩岩換左隻86 raffael返黎
呢個好唔好用

你都換左番黎點解重要問人好唔好用
唔信你自己？

做CAM幾好
係慢左D

中親鉛隻手都打到勁酸勁痛

If tolisso定 nif vidal 好用?

人地做sbc中啊

if toliso 我覺得

打SB見到
乜出咗prime icon喇咩？

買肥朗版會送張loan

人地放張loan落後備 EA抄果陣無視左

原來係loan sor柒咗

82 83 totw應該幾錢入先有得賺？啱啱睇全部都要2萬幾3萬好似冇咩肉食

睇d youtuber開 冇上次bf咁閪中死某一兩隻81

喺個倉度搵咗幾隻銀咭出黎賣，真係有人出10000

我入左幾隻rb sidibe 18k

只要過左今日唔好再有totw 14既sbc應該穩陣

你呢張個max price炒到好高了 10000你都賣平左

幾耐之前賣

無晒人

我知呀
咁都係untradeable唔會賣
張野都係手自己試好過聽人講啦

賣PS4 Fifa Coins 8:10k
包卡 唔包稅
有意pm

做pl upgrade 定premium pl upgrade 好

做黎做乜呀依家咁多隻都咁平
做一次都7 8k啦
之前就話耶穌martial都4 5皮就話做黎玩下姐

做西甲會好d

我啱啱都入左幾隻，我唔駛賺好多，夠我＋埋自己現錢再買多兩隻人就夠啦，到我買到應該fifa18既fut都差唔多d人開始唔玩

因乜事里爾兩翼炒起左

係 所以我通常都係比三角上去入
反正deco hagi costa salah4隻都走位勁

Cavani個sbc, 出左成個月仲係咁

TOTW 中隻kolou 俾我

里爾個任太on9 做佢成本要成幾皮

法國用咩做攻中好 budget 100k
我砌緊英超加法國 本身用緊連格做攻中

Fekir

Sif mooy 用咩chem style 好
打41212(2)嘅lcm位

Totg Ben yedder有冇食評

我食deadeye用佢黎黎上射波

後

Ok

禁區頂Fitness shot = goal

依家用緊包皮 拿卡做前鋒
諗緊換唔換Ben yedder 好
定搵Ben yedder 打攻中

黑tolisso 黑哥列斯卡
cm位2揀1你地會揀邊個 ？

Ben yedder cam
太細粒打st冇肉食

我拎佢打st唔捨得換其他人

敢問有冇普金同黑卡既華西同walker 食評？

有冇需要掟190K 買張黑Walker

walker 今年係曼城守多過攻

場場都禁住對面打 walker 難少少出if

我見Ben yedder 數據好吸引 如果放佢st 換走包皮定拿卡好

人[img]
入場會轉41212
有冇咩可以執下

SIF mooy又上返50k
睇下今晚完咗week 14會唔會升

totgs ben yedder 放st位
totgs/IF 包皮放rw位
入場轉就得

而家用緊上面依個

想轉陣，上同下邊個陣好d？ 可以ignore錯位嗰d，我試緊陣

3中堅琴晚試左一場，好似對中後場體力需求大d，同埋我覺得明顯猜波多左，但唔知係個人問題定點，我傳唔到上去比前面兩個前峰，係咪3中堅對技術要求高d？

如果轉陣我想用阿古路搭伊巴，中場用費奴搭普巴

totw sbc 開完木耳決定唔再做 自用有賺

玩熟兩個陣無壞處，我都成日用5212，重點係對閘set always overlap，攻緊一邊可以用三角禁最大力俾另一邊隻閘就已經落左底，呢招接近冇得守，對控球好有用。中間打彈彈波但唔夠412122勁，兩邊跑狗基本上唔駛玩，5212一定係控球跟住放兩邊閘落底攻先最有效，一定要慢慢玩唔可以心急

包皮 rw太貴了 想睇下100k內有咩轉

cb轉luiz /細梅

icon防中大家會點排，
88廸西里，88比堤，86列卡特

下周MATCHUP鳩估

葡超
賓菲加 對 屎不停

澳職
紐卡素打飛機 對 FC悉尼

閪甲
閪維爾 對 貝迪斯

法甲
尼斯 對 摩納哥

本身諗住用高斯尼加法國右閘 可以砌多d法藉人

咁用華拉尼

打攻中無乜缺點 除左無真樣

85以上係咪應該留返之後先放？

啫係慢慢猜等機會比閘爆上去？咁我左閘好似換埋young 好d🤔中場更加需要買左普巴先？
因為budget 問題普巴同阿古路冇得同時買

要用埋lloris?
華拉尼應該唔該chem

冇真樣又真係好難接受

普巴其實有其他取代到 除非你要佢個sm
唔係既話阿古好似好d 2揀1既話

平時踢開4231(2)入場唔會轉陣
跟幾場試下入場轉4231
左右中場前左近龍門好似勁左

係，你玩法國就要咁🤣 因爲k6 成日送12馬比人

而家放pogba蝕成100k 但加埋現錢夠入啲平icon玩下

Sif木耳同if廢甸有無得比

用緊比提但想放左佢加錢玩baby icon三劍俠

用過迪西里 搶波屈機

新手一問 點解我用唔到ut個app嘅transfer market

睇stat好似mooy仲勁d
利申：用緊sif mooy冇用過if廢甸

咁我賣廢甸走套現

Umtiti+semedo+達屎

我覺得係關國籍事，澳洲難hybrid

IF費癲個模組用起上黎好用D，有D似KANTE咁
你比人放甩左基本上仲追得切，同埋好靈活，好過SIF MOOY一截
利申2隻我都用緊，但2揀1我都係會揀費癲多D

一開三啊😂🤣 無得比既

巴打們而家用咩陣多？

41212
有翼個隻
方便轉if古天奴打cam

如果係咁 我都係換第二個中堅 換番華西
前面有冇得執下

IF費癲你地放CM位定CDM位?

我放CM
CDM通常我放隻大舊佬去撞人

本身都想入 但見佢stamina 得82 打CM 好似唔夠

如果包皮又出if
佢張totgs會急跌？

多數會跌起碼20至30 %

係麻麻，挨到80分鐘就差不多斷氣
我接受到既不過

想問sb一星期有幾多場？想統計下幾分一場先去到傑一

經歷過上次TOTW SBC, 我係唔會再中計

45場
每星期差唔多都係8萬分就上到E1
可以自己上futhead check番之前咁多個星期既分數要求~~

今個星期打第一場就斷我線，黑到

唔該巴打 即係1800分一場到 但我啱啱已經輸左一場

咁打好辛苦 我輕輕鬆鬆E3算 打咁多好攰
除非唔駛返工

E1 E2 都係拎2個mega pack，錢好似差萬幾蚊到
但分數要求就差成2萬分

我都覺 好似e2扺好多
都係諗住趁放假打多d

普金包皮同拿卡點簡 有冇手足推介

有無巴打係打終極

放假抖多D算啦巴打

用緊包皮覺得麻麻
用開阿古路覺得阿古好幾倍

所以價錢都差幾倍

阿古路太貴 簡緊1隻便既法國前鋒

岩岩入左SIF son 好想快d返去試

Ben yadder?

勁到仆街

阿古路定係聖誕antonio ？
用緊antonio，諗緊up唔upgrade阿古路

係咪假樣？

係，所以我都棄左，on9 EA

假樣完全唔想用 仲要前鋒成日入波上鏡

唔識斬波就用阿古路

識玩傳中 死球 先用得哂antonio既價值

我睇情況
有位都會斬
雙前係antonio搭86son

son應該買if定sif
打開412122 買sif唔啱位 但係數值又勁d

睇你入晤入場轉陣

入場轉陣好麻煩 同埋如果入場轉陣係咪會冇曬d setting

係，除左tactics ，球員setting 無哂

15秒內搞掂都話煩

球員setting點樣15秒內搞掂
成隊起碼最少一半球員有set野

30場果包係租借定係永久？

我 433 轉41212(2) 再換5個人既位 再set 4條友既指令 有22秒剩 不過要好熟手

租

thx 咁唔打啦

sb我打開傳奇一時贏下一時輸下
琴晚發神經贏兩場
仲有場係入電腦勁快俾佢追番
跟住加時入佢但臨完場俾佢絕殺追和
最後我輸十二碼

如果就咁擺sif son打st會唔會唔係幾好

平時個個星期金3

呢個情況我都間唔中發生 當我贏3,4場之後就會有一場係咁

如終得左3chem 有得揀既話都唔想佢減架 if 去sif都係差果幾點能力值

5埸有200x5 coins個個解鎖可唔可以一次過開哂黎計？如果唔係要打好多埸

我用過包皮同阿古
反而唔識用阿古 幾鐘意用包皮夠快 我set佢偽9

入場先轉412122
用完sif mahrez 覺得dembele好用啲
仲有冇其他可以試下？
cm位除左hehe/sif木耳
仲有邊隻岩用？再上換普巴？

今晚會出D咩event

入左幾隻 應該會升到60k掛
而家都冇咩平靚正中場

If廢甸

Totw tradable

咁有D咩可以凖備下

錢

換hehe？

都唔100%會出 不過我諗會掛
如果佢今次totw出 美欺 蘇9 我諗d 83會升到4k 84升到6k
仲有81 if 都有機升
同埋有d巴打話星4出 icon sbc 如果出大哨果d 果d 88 89 90又有得升

If古天奴踢攻中好用？ 150k內有咩攻中好用？

Ea真係孤鳩寒

我已經放哂

thanks巴打
想問下咁個sbc條件通常係咪同今日呢個一樣？

Trade得既 應該要兩張if
唔知overall rating要84 定83

早兩日4k冇入 諗住琴晚先入 今日先出sbc
點知琴日出左

無聊玩If Naldo 痴撚線，d射波勁到

Tif C wa

我炒左兩轉了 今朝4千幾再入左批

你而家先入就遲啦

唔入啦
入左d 88 同81if 睇下ea做化

有無巴打刷派路

想問sif 木耳 能否 比擬 維度
玩英超好似爭緊呢類球員

睇個價錢都知比唔上 我覺得係差在防守能力

應該實有隻勁超icon ， 送91派路就係比你易d做

岩呀
所以要入定d高 rating

出舒夫真高 我應該會祭左派路

入定一打哥達算

中左阿朗素

我建議入定推85 而家都仲係低水

有無邊啲好介紹

我自己就入左leno 巴沙利

一場都未必殺到上黎射1球

9k幾仲算唔算高位？

中間

巴沙利平時賣到幾錢左右 #

9k幾都入得過
我有晚6000幾執到3隻，掛左兩三日12500都比人買哂了

諗住賣返18k咁堅？

早幾個鐘 我8000左右入

咁等下一水了，又無乜本金

西甲有乜前鋒好用 打4231 用緊賓洲馬 但成日無作用

Sif Aspas

我有if Aspas 打單箭頭勁？

下一水 等幾星期波

係咪84+既人而家最好淨係賣
買就等upgrade個活動完左先

好撚勁
食張hunter盤傳控射都勁

兩隻都好用, 包皮traits組合勁, 整隊young french forward前線好爽

阿古路就咩角度都入到波, 有時以為唔會入既佢都幫你入埋
不過價錢就拿利啲...而家用緊佢拍dybala雙箭

包皮其實係邊個

其實10000樓下都入得過 賣就實賣到14000 up

麥包比

Sif勁呀

Mbappe 傳說中的新亨利

獌迷：明明martial先係新亨利

我都獌嘅，不過如果馬迪爾有包皮咁生性就好了

不過都唔關事，錯在摩狗

過鏝城就會識飛

有無人覺得踢5後 5212 好過踢 41212

雲鳩爾好似比起摩佬仲識用福頭同馬仔

某人一早用緊5212啦

無人記得禾仔

隨波...

仲係度

連做跑狗都跑輸

出ICON 應該都12000up la 賺30%都爽

條友個post沉埋

Lozano....買硬

點解冇半身相

意假個中後場勁到

到我用番412122 搵到個樂趣 講真易贏左好多

呢條友仲未有大球儲吼

好似曼城有吼佢架

咪係 咁7
平時買if都會睇埋張卡型唔型先屌
得個頭仔

5212 一定唔夠 412122好用

5212我用左過五百場, 家下先轉玩412122

始終彈彈係今集既bugs 越控球越耐勝率越高

以前唔會交既波而家尻俾直線有時都有收獲

Allan仔出if

美斯好似擺明做比佢
西甲打吡雖然好過c朗

懶撚到

其實艾華斯好唔好用 ，workrate H/L

TG?

阿古路唔知要幾錢

美斯同kane都破記錄好似 好難唔出 仲要聖誕 一定出勁野比人課金抽

同埋咁撚多81 82 if轉頭就出個tradeable sbc水鳩你

icon龍邊隻勁
要砌hybird

耶辛，應該係

應該150萬以上

今晚/聽晚都實出totw15 abc

好正喎呢張 希望5，6萬有交易

明知山有虎

無包皮

隻kane

好似都仲係ptom 個隻勁d

呢隻allan應該同上年nif kante差唔多了

刷完了

好彩無姐

我想刷，有無巴？

唔小心中左if尼馬...其實我本身淨係想要Alonso

係咪要圍繞佢做我隊波核心
利申零課

Untraceable?

你鍾意咪用佢囉
唔鍾意咪放咗佢囉
反正你放咗佢應該冇咩買唔到

Untrade

入場前用有翼陣，入場41212搵佢前鋒，屈到爆

費明攻中
費甸cm that’s it

恭喜曬

棄game 了
今日射埋50萬抽包，中兩張81if 兩張Vidal

羨慕死人

萬中無一

又係呢d時間中Kane
屌

隻lozano 點link可以

英超得小豆一個係墨西哥

Sane轉if Atsu好唔好呢

ToTW 15 sbc 應該唔會聽日就即刻出掛？

65分鐘換出黎算
無謂夾硬用d廢既人砌佢入隊

Super sup

佢d數值真係好靚

想用但正前同depay都麻麻地

例牌答案: if locadia if pereiro PSV三角

唔知if lozano幾錢呢

唔出既話就ea好心比你買定83炒

lf亞古插得好快

2點即出

係
不過用緊totgs
岩價錢應該會upgrade

TOTGS果隻如何?
如果SIF太貴我想買TOTGS果隻算

我想普金阿古路繼續插咋，想要佢好耐

禁區射好似9成入，但始終難用

想刷pirlo

想問下咁多位手足新玩要點做好
見discount 啱啱先買fifa

比錢入場

課返1萬幾千即變高手

不如每場都比錢對手等你贏

40k應該有掛

踢三十場個周任西撚到咁既
唔講明送租借包

隻古斯達禾拍得住futmas fabinho

真係好撚孤寒
Untrade都送loan

下
好似寫到明係loan card between 86-90喎

除左速到其他都勁
唔用佢硬爆都ok
有時放直線比佢禁區邊用小小L2頂住人地加速壓入去射入都做到晒

人地講明

係咪中文冇

中文冇寫，剩係標住untrade

雙箭定單箭

Fabinho用黎射12碼

85 MK仔同85包皮其實大唔大分別 用緊MK想upgrade 數據上冇乜分別 但價錢差好遠

有冇手足用過包皮同拿卡 2簡1點簡好

4231

兩個都用緊 包皮冇咩身型 拿卡左腳一時時好
但兩隻都好快 set偽9走位好靚

雙前 2隻都偽9?

姐係拿卡好d?

想問下巴打
我用412122陣
黑卡莫拉達同耶穌st
唔知係打法問題定我廢
好少用到莫拉達入波
次次要靠耶穌屈速
就算斬埋都係耶穌攝得靚頂入
想問下莫拉達啲設定要點較
我依加2隻都係潛入後方

我倒返轉 耶穌用過賣完又買返兩次都入唔到波
莫拉達就狂入

我淨係用過拿卡，包皮唔知
幾靈活，走位靚
中價之選

Totw tradable wo

見佢有79力量好似幾大隻

都係83+就砌到

兩張

入左500萬貨 fatfat了

有冇人會做呢個totw sbc?

vvd去利 有新卡？

真係出

兩張好野一定唔到我
升價賣

Dllm 終於到我

wa diu 點樣中番黎?

SBC

5皮抽一次

有無巴打會玩

好撚葡萄 宜家即放都200萬

屌 阿古獸

抽其他包 十皮都可能冇一隻if

dllm

利 簽咗雲迪克
有冇得炒

好彩整左張聖誕雲迪克

Quick sell咗佢啦

Btw做咗幾多個先抽到
淨係夠料做一個

兩個 放緊了 而家做埋d 19 gold upgrade清下廢卡

抽到阿古獸拿拿臨賣啦

個tradable totw pack可以留返遲下先開都得

markert集sif gustavo得84
同張相唔同嘅

想死

75m 買後衛⋯痴咗線

做左兩次中81 Destro 同 83 Allan

屌奶星好想再做多次 請人屌醒我

83卡都係 3.3k左右
上次好似上到近4k

中左lozano快手啲放

除左美斯阿古其他人啲價

心郁郁
但諗起上次bf中咗幾次adebayor 就唔敢有希望

Me too 兩隻if換 不了

SBC 中咗隻 Lozano 同 Benatia 完， 反而儲埋d 包中咗Kane

Kane 下星期又一隻

做左一次中恩尼高馬天尼斯 忍手唔做了...
反而開儲埋D PACK中到隻普金尼恩高蘭

有無人刷pirlo

會有分別架咩？

做緊西甲 睇下chok唔chok到果幾個大佬出黎

新手問 你地抽黑卡係抽咩 唔係好明d簡稱

乜有得搵人刷架咩

會再出otw

雖然我知西瓜恩真人成日派膠姐，但隻game入面個finishing 90幾，屌你埋門幾碼射失 ，雖然最尾同我入返球靚波

係呀 走位好d

中隻里昂巴西後衛...再睇個價真係....

sif阿古獸大貨平過fif 痴撚線

中英格蘭以為係kane

積基卡

1st if = if
5th if = fif
好似係

點解無

sor我鳩作

等埋聽日派彩買sif Kane

有無人幫手

up乜9

線上單人模式wo

ea 正仆街 今期totw 正選連全身圖都冇 懶撚到

正常得國際賽if先冇全身圖 賺咁多都咁hea

sif阿古路分分鐘跌到1m下

啲價全部都

10k入咗堆81if
第一次炒卡 希望可以賺啲水腳

應該會上既個價
你10k都入得平喎

係咁bid 博大霧
又比我入到10幾張

不過今次totw好多81 有d難搞
可能上唔到太高

呢個幾好做 我3set都有if

勁撚過kante

仲高幾cm添

今期決定唔做totw sbc
放哂堆83 84

Ea 唔知係咪轉左死性
儲左十幾pack諗住慢慢開
今日手痕開一pack 中奧巴米揚
於是就不斷開 結果中Marcelo kompany Subasic lukaku aili jesus daxlaer
咁樣就賺成幾十萬

好過份
我隻kante 跌到pk

幾時有新icon sbc?

如無意外今晚

講真 kante 唔算勁 係英超無咩選擇

淨係無高波都夠死

呢隊波下一步upgrade邊個位？

盧卡古你覺得好唔好用先
唔係9秒9執佢啦

其實我覺得幾好
我有輪換耶穌，諗緊阿古路

azp太矮

升得3000 4000比預期中少好多

快d出埋icon谷一谷佢

如果比較返意甲同type 馬杜迪大部份都輸佢少少 係heading jumping明顯贏

Sif lozano抵屌到

但30k真係平靚正

仲未出新一輪sbc icon

貨源充足 應該仲有得跌

點解今期if 得大頭？ 聖誕班designer 放哂假？

琴晚開24人包身國包，西班牙，龍門
屌你西甲阿辛祖
點知第二包一開
又係西班牙，龍門
跟住.......屌你曼聯
迪基亞

係，無癮

已經買左了 早買早享受

仆街EA愈黎愈懶

決定幾德甲隊轉玩意假

等wl派彩買

week10唔中3條肉腸都有kruse raffael pastore賣兩皮
今次個pool咁我連抽多兩pack既癮都冇
d價點升

就算所有卡機會均等
tradable贏ea嘅機會得4/18
不了

贏ea嘅機會係0

sif阿古路已經跌破1m

幾時出卡卡sbc

上面有人中咗阿古路啦

其實好抵玩

買左今期隻巴西cam
雙4* work rate HM
數值又唔差 重要先11k

黑卡好多假數值

頭先21k執咗隻

等跌價

尋日玩咗幾場sif mooy
好似冇想像中咁勁

點解唔買86舒夫真高

aguero好扭d

而家買otw杜利素會唔會唔明智

諗緊買普金阿古定sif kane

想買美欺多d 但理智叫我等埋toty先

唔會 幾好用
呢隻野好炒得下 入一球都升幾皮

睇你想自用定炒，自用就無話明唔明智都係放係到
炒就唔好啦 呢家大把野炒

唔同位加價錢差咁遠我估唔會拉跌幾多
過兩日入

自用多既 因為cm位仲用緊金卡 tolisso 哥列斯卡 同埋futmas junu
其實一直唸緊換金卡vidal 定if tolisso好
但金卡vidal真係唔知趺到幾時 搞到唔敢入手住
if tolisso 同 otw 個價又差唔多
所以先唸不如買otw

Otw la，只要佢入一球就大把人j totw

83 靚國籍聯賽 可用既if 應該好難再落

岩岩入左今星期SIF Benatia，今朝射波打左幾場，真係好撚柒勁。

食左shadow，雙89 Acceleration Sprint Speed，Defending差唔多全部99，又有93 strength 86 aggression，6"3 + power header trait，M/H Workrate簡直係音速大肉腸，意甲最強中堅，仲只係造緊6萬幾蚊。

各位巴打有得入快入，以佢既能力除左ICON之外應該最撚屈，我諗遲D應該升到仆街..............

好 唔該巴打
不過市面上得番好少貨

衰在一定要link 意甲呢... 無玩意甲了

但係見佢traits有injury prone, 其實大唔大影響？

無咩關係，傷左都好快起身

傷左d人慢到...要涯一排先回復

mooy咁快開始升，琴日4萬6入左2隻

就係怕呢樣仲要踢中堅位

永遠中親過十萬果d實係中番英超
利申用緊英超
西甲最多都只係中過摩迪
德甲未中過好野
想賣番一筆都唔得

tg谷咁多Sony d 狗既
個件垃圾都咁多跟班，都係係連登討論算

屌師兄識波=sony狗？

btw尋日無聊幫sif mooy食全+15 training card
9x pace都仲係慢過人地d中堅

有LINK嗎

終於有人發現條友垃圾

態度差到爆，以爲自己大撚曬

儲左兩星期sb包
抽左10包得呢張垃圾

83 84 同81if都冇乜再升

好彩尋日放哂

仲有貨既等新年啦

留埋team of the year先開

不過都係開垃圾

toty 收唔收到風大約幾時出

應該下星期

英超撚諗緊入唔入手 數值好吸引

普金卡，例如普巴，阿古獸個d係咪冇咩機會升返架啦？ 係既而加賣哂套現算

只會越跌越低（好似係）

睇下晏d d價點
想買d準備今晚icon

而家個個人放哂d卡 抽美欺
黎緊仲要toty

德甲歇冬 之後好大機會升

17萬7入左張
生生性性

課左$400
係咪應該等toty

有我陪你，放心

隻allan差唔多全部能力值高過kante，點解仲可以一個83一個87

有d想入sif阿古獸

跌穿1m 就買

個87都唔知點嚟

即刻入番隻ALLAN

入左古c達禾代藥膏

唔好鳩up害人啦
跌價係咪你賠翻比人先
有得入好入？
今晚仲有WL派彩
又有大量tradeable totw pack
仲叫人快入 不知所謂...

其實好多中堅食完shadow既數值都好好j

我就入隻玩下，最多蝕皮零嘢

其實就算買完d 78 79 人，頭幾埸都會踢到曉飛咁，d 野無謂講到咁實

十萬打包咗allan同benatia, 老實講就算跌我覺得都跌唔得多，而家個價分別3萬7萬都算合理

allan hybrid 唔到英超
如果唔係我都會入

HYBRID巴西人唔係好易渣咩

易，不過要變幾個球員就一條友咁解😂

我隊b隊玩緊巴西隊，隻allan出現得合時 窮撚都買得起

diu, 加隻大哨就strong link la

d人 online season唔撚同我刷
我寫到明pirlo
佢又寫 3 games
諗住自已友
然係佢又認真玩on99

呢個真
竟然信食咗chem卡個數值
大把中堅食完都有呢個數
真係咪害人

我打算nain 換佢試下
平左成110k

Online season

係根本d食卡數字無根據
心理作用黎

英超法國先易

打錯
係online single

今年巴西勁多IF

點會唔得呢
左面全巴都重得呢兩期咁多平totw

終於做左張pirlo
半場做sub 希望有驚喜

做untrade 81+先中mbappe
焗我轉玩法國

佢應該係要玩3場而唔係想刷pirlo
所以都話見人真係講到明pirlo先好入
或者入game前就pm人

唔好咁大期望...佢係LL

有大哨洗鬼買allan

意甲 中中用if milinkovic-savic 定if allan好

但我見D人用落唔似LL
我自己都成日比佢入波

打sb 問題唔大....一打weekend 你就覺得LL係大問題

呢隻會升既 自用都入得過 我估最終會十萬左右 不過唔知等幾耐

頭兩日就入貨真係好咩??
記唔記得上次BF
O個次TOTW D人跌到CLS

就算唔係有TOTW SBC
上星期SIF 木耳D巴打第一定第二日6萬就係咁掃貨
過多兩日咪又係4皮幾

但係前鋒同左翼冇咩選擇

真係冇咩升既理由....再出多張IF 就玩L完

廢綿路同屁馬

jesus 古 raffel

都有選擇呀

隨波逐流既耶穌

仲有平價版隨波逐流rafael

有冇手足疊埋心水等屠龍

正前鋒而家隨波逐流緊耶蘇

左邊又用唔起尼馬 用緊Taison

de bruyne 20萬都賣唔到

頭一兩日都唔好入貨 這是常識吧

古天樂唔好用？

兩隻一齊玩無衝突既

不過會hea玩好多就真 可能wl都唔打 淨係打4場sb算

佢咪算跌得小
拿卡跌差唔多十皮

18萬...

迪布尼都跌左十皮

其實佢好好用
但我無聊想換下其他人玩下
點知跌到咁

呢個價點解唔索性買基亞連尼

屎忽痕

其實我覺得if數值好假 仲要睇食埋shadow 加15每樣 咁隻隻廢金都加到99def 90pace 咁咪同icon差唔多 仲邊有人會比咁貴買

模組唔同已經差好遠

有無89 Kane 食評

我今日都放左KANTE
見到人地隻IF 83 6屬都高過隻 87 KANTE
好心灰
200K買 145K放

假係個加成

咁阿古獸點算 150萬 得返80

我都200k買

自用算la，放乜鬼啊

個真樣值10萬

D卡用得耐會悶
但放出去又蝕到媽媽聲

屌我冇留意做組建球隊會攪到球員消失
攪到依家個陣...
有冇人可以比小小coin我整返隊

衷心感激

cm位
if 哥列斯卡 if tolisso
2揀1你地會揀邊個 ？

你用左咩球員做SBC先

自己正選後備
858483個d數值
之後咩都冇哂

醒到你

做乜咁衝動

今晚wl派彩可能仲會跌
到時睇下有咩荀野執

kante入得未，十四萬

本身個陣

下星期toty

今個星期wl用廢人算？

又中bug ea屌你老尾咩 清唔到transfer list

2百幾萬點有...

81 if 如果放出去咩價位比較有油水

o左咀

lin有冇機出if
不過曼聯贏唔到

87 88呢堆球員應該hold多陣定宜家放左去

有無巴打試過

Fifa界巴菲特
白手興家0-1000萬

你幫下樓上做錯SBC個巴打啦

1月更新會唔會更新埋能力值
般尼個龍衣家得68銀卡
但現實好撚勁

[img].png[/img][b]

我都因

我都因為Allan 同之前聖誕節 砌左隊巴
西隊玩下

巴打炒下卡就入 之前我都有講下我入咩球員

我早排主力入拜仁龍(11k-12k入）同leno（6000-8000入）

再早少少就炒梅斯達菲 （3000幾入）

龍門用if neto啦，好撚勁

求救

唔怕蝕可以跟下 我有心水會講下 不過蝕左唔好屌9我就得

得返3千仲要最有用個2個不可交易.......

屌我賣西瓜恩60k都冇人接

巴打過coins會俾ea搞

你打下單機mode 賺下錢 再用銅包大法賺錢啦

出新卡

開個價買coin
應該好快會有人幫你

TG教我

第一年玩依個UT唔想用錢

入ps4逐個人咁clear

錢又唔想比文又唔想爬

等到今晚2點有機會出icon sbc
咁斜恩90rating個價有排升

巴打爬下文 之前我有係度提過

不停買400銅包 將垃圾銅卡人掛200 賣出去 基本中超過2張銅卡球員已經唔會蝕

賺錢就係靠中回體卡 同sbc球員 好彩有d賣到過千

不等loop舊錢就會大

因為自己既錯誤而瀨嘢
仲想不勞而獲咁乞coins...
真係第一次見...

Push

我想買大哨
有冇人幫下我

邊堆87 88先
無人用既88同有人用既88係兩回事

換到隻benatia

回體卡都賺到 ？
我全部send哂入club
巴打係指回1個嗰d定係回squad嗰d？

廢金起碼都睇埋今晚先決定

體力卡同銅卡200會有人買咩

單人都會賣到 不過好慢 有人做任務會買

主要係賣squad

銅卡200大把人買 唔信你試試

炒87up唔係就係為左等今晚？ 唔通為totw sbc？ 都未出icon sbc點會放

會
不過有d要放幾次先賣到
再有耐性

更多詳情
你中銅人會儲落等有SBC 可能會升價定會賣左先?

如果係我 一定唔會qs 同即放 send all to club先 留返黎做sbc or等升價先放

上一集第一次玩 乜都唔識 係咁quick sell 搞到玩黎玩去個陣都係值十萬

乞coin

而家3萬8買定Bonucci / Thiago 呢類
今晚有冇水位

Hummuls inesta lloris 呢啲30k左右嘅88 87
有幾隻係手

乞衣咁乞

投資涉及風險啦
有閒錢可以買黎搏一搏
我個人覺得今晚會升到10k

我會放入club 重複會賣

想問吓今晚會出咩？點解要買定依d人 ？
依家有廿萬喺手，儲緊錢買85 blanc，諗緊跟唔跟你地買

第1次炒卡，乜都唔識，唔好意思

btw多謝更多詳情巴打，前日開始學你咁買400銅包
2日由12萬升咗上20萬

一日用幾多時間

好似2，3個鐘
keep住抽
都好快賣得出

今個禮拜sbc好似冇乜銅卡炒得起 有水搵咩

放左佢
放埋sif奧達文迪
放藍Kane
放堆8384
入左防中迪西里

放
下星期再跌

ut 有冇得 custom 個陣？
響 season 改到好好玩

有無巴打分享下4231個陣點，防守力夠唔夠?1

本來d2/3料 wl gold 3
轉左4231打左半個月
今日升左上d1

詳細tactics跟ovvy 4231條片set
兩閘唔stay back幫攻
進攻少左冇腦一腳直線快放
多左套邊/猜
學識左點cool實個ball避免甩波反擊
加埋防守盡量唔標人
係俾足夠壓力持球者之下截passing lane
暫時諗到咁多
想知多D再講

player inst.係度打埋
ccam free roam
rlcam get in to box when cross
其他default
65分鐘一定要換rlcam
因為兩隻野全場返黎幫防會冇氣

ovvy條片
自己試過跟hashtag harry既tactics guide
發覺都係ovvy個隻打法好玩D
比較全上全落
防守個陣唔好死標人就得
企人同人中間 耐心截passing lane都冇咩問題～

好 詳細 唔該巴打

值得一試架
個陣本身守既人夠多
只要唔死標人/落錯腳就冇乜事
之前卡左係d2
後尾轉左守法
由禁實x man mark變左降遠D 守周邊既option
即刻嬴多左
因為勁既人要過就點都過到你

想問如果見住條友係禁區附近帶波應該點mark好
我成日手控條友埋去想執佢射波，點知成日好似變到控左條友行錯位咁，比人地輕鬆掂行掂過咁射波
呢D情況明知佢想射波係咪唔應該控條友行埋去block射門，反而扎實自己條友係佢射門路線，搏佢省中人好D?
唔標埋去封佢射又怕留太多位比佢射到....標埋去我又成日標失，係勁ON9果種失位

我睇對手
勁既唔會隨便落腳 肯定中波先落
55波既 佢遠射多就落佢老母
打1212就守passing lane/守死一件
開波第一球既我會開offside trap
不過要一kick off就開 太遲開會輕鬆單刀
我十次會fail一次
但係對付kick off goal 一係offside trap
一係剷佢老母

有時守到冇乜符
轉ai幫手守幾秒
自己拉前場D人返黎
又或者開offside trap
搏條def line壓上前對面失誤

86Pjanic好唔好用 打4231 個cdm得唔得

完全冇防守力喎
打cm都話可以

雙防中隔離有個大肉腸/kante幫手截ball都ok
始終pjanic都有D interception
可以買隻普金試下岩唔岩打

4231(2)係咪好廢 如果想打翼應該用邊個陣最好 同埋打法大概係點 請各位巴打指教

意甲cdm用if savic啦

食張shadow包你話正

屌你老母

睇過呢隻 數字幾靚
99 agility 99 balance

覺得4231 narrow可塑性大D
拉邊又得 打中間又得
利申兩個陣都用過

依家用緊if tolisso
啱啱出8萬幾嗰時入，用到依家
見到依家市價同otw唔係差幾遠
買唔買otw好？

86 raffael 有冇食評 傳射睇落都好正好似

我受夠比人41212 S9M,
決定跟風帶起4231潮流
利申：D3-D4成日比人輸彈波波

用41212既比想像中易守
唔亂標中堅 mark passing lane
或者睇準時機落腳斷one two都救到
進攻又可以打下邊又打下中間
對面通常都有破綻
除非對面finishing好穩咁就真係好難打
so far自己用4231穩過用41212
因為逼自己唔可以亂打衝衝衝

真心對412122塞成條中場入禁區頂留番一兩個前面hold波打反擊
好易就守到

個post 慢左好多

今晚試下
打41212 都打到好悶

成日衰防守亂標波
我由16開始鐘情4231
決定堅持4231但成9日比人彈彈彈
棄左成個月game

用緊5212 成日輸反擊 比人放狗

4231 cam 嗰三個位點打
我將if拿比同聖誕雲拿打落一格
一樣係跑狗打法

我用4231都係打防反
2個CDM 好好守

我自己玩4231 ccam係進攻第一點
因為佢係迪比亞路
one two後上單刀 禁區頂finesse成功率係好撚高
覺得佢應該係3m以內最強進攻icon
左右cam(我用yedder griezmann)就拎黎create space用
爆邊/過人然後cut in射/傳中都ok
不過如果冇set stay forward佢地係會回防回到好後
但係我鍾意咁樣全上全落
65mins換走佢兩個就得
btw ching你隻gnabry好勁
對親都食屎
成日截到ball 過人又爽快

同埋我st位係suarez
拎佢黎hold up做波多
或者係禁區入面一腳收人皮
反而用agger路 mertens之類既小明st冇咁識打

打41412 cam 傳控射樣樣得

想問下De Gea應該用咩chem style?

中張untrade 木耳 用左幾場都覺得唔夠效率 普金廢癲仲好

有冇人試過用88 Maldini打CB？唔夠錢買92

銅包個方法興左幾年啦係人得閒都會用 唔講中唔中值錢銅卡, 中100, 200 coins既機會都幾大, 係要用多啲時間list下人咁解...

坦白講呢隻game得番炒卡呢部份吸引到我 gameplay完全係狗也不屌

League既sbc好多時候都要用銅卡, 會有人接貨

隊波又散哂 換左4十萬番黎

不如直接去炒股票啦

唔通今晚會出韋拉同柏金 鳩估冇痛苦

其實係咪去到最後，係會全部icon 都有得做？

收到風係韋拉 柏金 舒利亞 佩奧爾

做想韋拉，有邊隊要入定？

出舒夫真高啦

大家入左咩貨準備今晚

韋拉係咪冇三百萬都唔洗做

出韋拉如果又唔貴真係喊出黎，我岩岩先做完比堤冇耐.,.......

德甲左邊用if coman定普金reus好？

入咗幾隻bouncci同thigao
有冇入錯
第1次炒卡

reus真係了，除非有愛

過二百五都不了 不如買88果隻 夠晒用

享利價錢走唔甩

姐係reus唔好用？

打攻中超勁

入定icon 中場

Zuber

放心，無可能唔貴，最少亨利咁既價

用自己方法賺錢 成功感都唔同既

課一兩皮直接爆機 大把人做到

呢隻GAME我覺得課一兩皮抽野都未必爆到機......
用一兩皮買coins都可能得

點為之爆機先
而家用1萬蚊應該換到1300萬coins
但都只係啱啱好買到94ronaldo+90gullit+93henry

無有錯呀 而家除左堆貴icon之外都無咩卡想試...

每個禮拜淨係入下啲新totw hybrid下隊波咁, WL都唔打了

派路個任話咩ut聖誕節球員要1人 即係咩

futmas pirlo

師兄有冇新手英超陣可以推介下？
岩岩開始玩 完全唔夠啲老屎忽打
就連終極級電腦都打唔贏

係fifa新手定係fut新手
如果唔係fifa新手，電腦就打傳奇啦
起手推薦砌意甲陣

Fut新手
平時淨係睇英超 唔熟其他聯賽嗰下慘

手頭上有幾錢？
咁樣起手已經好夠做
夠屈電腦機

我個陣應該買普巴好定阿古路好呀 我兩隻都想要，但只係夠錢買一隻
魚與熊掌點算好呀

新SBC通常都2點出?

Thx ching
Btw知唔知點先可以unlock web app transfer market?

水貨 無身位無體能 比波60分鐘打後無力又笨重 FINISH又唔係勁

其實係咪可以hold多過150個轉會名單

真係出左果4隻新icon

艾達臣啲1 on1好撚勁吓

韋拉貴到痴線

亨利價

咁勁 貴好正常

唔通好似rui costa咁易做咩...到時通街都係韋拉又屌

事實上只需要1隻88
終於減價

88 仲快d 91 就都幾全能

屌你老母今晚又食撚晒鉛咁
3場sb打傳奇入得1球失5粒

唔係好明

我呢兩晚都係咁 係咁輸

屌刷唔到派路

等埋柏金YOUTUBE食評換走SALAH

砌咗隊野玩full chem pirlo

依排EA 好似轉左方式，你打緊嗰陣明顯發覺自己嗰d人好似發緊夢冇咁醒，下下要自己係咁轉人去控，一控唔切就係你失波既時候，唔似以前直頭要你踢鉛球

但係有時突然間個個都好似食哂春藥咁款，有波自己搶，有人自己閘，你淨係自己舒舒服服控住其中一個人就可以贏波

佩老大咁貴應該無人做

得178

隻shearer幾正其實
不過好似只係快小小既kane
要6-70萬

中左隻nainggolan
第一次中十萬貨
賣柒咗呿去炒卡

2* sm 3*wf 88果時仲跑得快d
點做落手

派路打ST

我呢兩日係射好多腳都比電腦救哂
跟住電腦3射兩中龍就入我兩球咁
我攻唔入心急，亂出腳截波一失位果下電腦就會入我波

如果有4星wk都可以玩下 3星真係不了

佢會入場轉返電話上去

但係點解要咁做既？？
派路特登食pos change做ST, Immobile做cm
跟住入場又換番位

要砌夠10 chem

第一年玩?

屌死ser

係 真心問

入場個陣10 chem
入到去轉陣轉位都係10 chem
你都成日見到d人一入場就pause

我仲以為成堆意大利佬已經夠10chem
btw又死ser

差d99k bid到妞亞

我仲諗住開機打

仲未入到屌佢

好想做柏金呀

因為死ser而miss左4場sb係咪唔會補番幾場波比我

仲未入到ser